USB手指 壞咗，去邊間整好？

隻USB手指(Verbatim 64GB)拮咗入電腦後，可以見到容量/File，不過再過多兩秒就會認唔到隻手指。出error code 43
內面嘅資料好重要，希望可以攞返出嚟

巴絲打建議去邊間整比較好？
或者巴絲打去過邊間整？

跪求各位回覆，唔該各位巴絲打

push

唔該巴打，星期6去先